『集思廣益』 如果同時take左同一集團兩個offers....

事源是這樣... 如果take 咗大貓offer via agency (未簽 agency contract) 做緊background check 但之後又有恒生 offer ，可以take 恒生個個？會唔會過唔到 background check (即使同agent 講唔做）？

我認我衰仔，但大貓都冇比contract 我sign....

推推推

基本上你冇問題，
因為當agency問你點解唔簽約果時，你同佢講直接簽hsb,
agency同bank之間仲會傾邊個收到cv先。
direct好過agenxy啦

多謝回答，但系HSBC同Heng Seng 用同一間employment screening company for (first advantage), 會唔會因為唔sign hsbc 個邊而screening 過唔到？...始終同一集團。

如果HSB 個邊有offer, take offer時，需要通知個邊hr 我大貓個到做緊background? 定直接take offer就ok, 等有得sign contract 時就同大貓個邊既agent 講唔做大貓？

Thxxx